.. -*- coding: utf-8 -*-

.. acerca_copyright:

=========
Copyright
=========

Plone y el logo Plone
=====================

Plone® y el logotipo de Plone son marcas registradas por la `Fundación Plone`_.

Plone® and the Plone Logo are registered trademarks of the `Plone Foundation`_.


Autores
=======

Todas esta documentación es licencia por:

* Copyright © 2008 iniciativa `traducciones plone`_ de la comunidad `Plone Conosur`_. 
  Todos los derechos reservados.

  * Roberto Allende <rallende@menttes.com>.

  * Emanuel Sartor <emanuel@menttes.com>.

  * Israel Saeta Pérez <dukebody@gmail.com>.

  * Carlos de la Guardia <carlos.delaguardia@gmail.com>.

  * Hugo Salgado <hsalgado@vulcano.cl>.

  * Victor Terán <vteran93@yahoo.es>.

  * Luis Sumoza <lsumoza@gmail.com>.

  * Leonardo J. Caballero G. <leonardoc@plone.org>.

  * José Subero <arawako@gmail.com>.

* Copyright © 2010 Mejores Practicas de Plone de la comunidad `Plone Conosur`_. Todos los 
  derechos reservados.

  * Carlos de la Guardia <carlos.delaguardia@gmail.com>.

* Copyright © 2010-2012 Documentación sobre Plone de la `Fundación Cenditel`_. Todos los 
  derechos reservados.

  * Victor Terán <vteran93@yahoo.es>.

  * Luis Sumoza <lsumoza@gmail.com>.

  * Leonardo J. Caballero G. <leonardoc@plone.org>.

* Copyright © 2012 - 2014 Documentación oficial de Plone por `Leonardo J. Caballero G. 
  <leonardoc@plone.org>`_. Todos los derechos reservados.

.. seealso:: Ver :ref:`licencias <licencias>` para información completa sobre los términos y licencia.

.. _Fundación Plone: https://plone.org/foundation/
.. _Plone Foundation: https://plone.org/foundation/
.. _traducciones plone: http://www.coactivate.org/projects/traducciones-plone/
.. _Plone Conosur: http://plone.org/countries/conosur/
.. _Fundación Cenditel: https://www.cenditel.gob.ve/
